第一次見人喺巴士一字馬。。。（圖）

咁男人心係邊

林保怡先答到，我唔知

痕阿
要拉一字馬

仲要聽到佢重重嘅呼吸聲

有冇聽到震動聲

有